如果有榮光Disco，會唔會令野狼Disco喺中國下架？

黎明來到 要光復這個香港
一齊同行兒女 為正義時代革命